歐盟宣布制裁4名大陸官員涉侵犯新疆人權 是自六四事件後首次！

留名睇支國發癲

點都要交下戲既
之後g那咪又係出黎屌幾句話唔好干涉我國內政
然後咩都無變過

歐盟連新疆黨委書記陳全國都唔夠膽制裁

比流亡香港人係外國搵支那高官家人尋仇啦

雖遠必豬！

唔係大陸，係中共

石頭 腳

不如話64制裁大陸又點，過一陣咪又frd返

交下戲者, 另一邊一陣就應該石頭腳

新疆事務屬中國內政 任何外國或組織無權干涉

中國亮劍：反制裁歐盟十名人員及四個實體！

兩邊都係國際笑話

支那啲名詞都怪怪地
咩叫4個實體係人係公司定係機構定係組織
中文明明博大精深比班生番搞到不倫不類

small potatoes
好過all talk嘅

英文entity 直譯無計

典型思想：負評你個負評